絲打有心事入黎講下

少女有咩心事?

好想識男朋友威俾班姊妹睇

絲打幾歲?

巴打得唔得

唔想拍拖覺得好煩 但又想有人陪 好矛盾

就黎變老姑婆點算好

拍拖拍到好冇安全感

中女有心事
想靠自己
但想中筆橫財先
做七仔hea住hea住咁爽過日子

同男朋友一齊就嚟六年 最近覺得好迷失

你需要一個俾自由你嘅男友

你個case 我地一向跟開,
絲打有冇咩要求?

why why?

去馬會幫到你

鍾意我！

結婚未?

絲打你自貼下咪ok

咁一定無人要

有冇咁惡劣呀。。。

分手啦 晒時間
係啱 一年都結啦
拖到佢對你厭先分
蝕底晒

最慘老左6年

咁咪止蝕囉
唔拍多幾次點知邊個啱自己

啱呀,咁絲打你呢?

冇嘅話 我一早唔係A0啦

做Gym操fit啦,仲唔訓

我已經餓到肚都扁
準備訓 9點幾訓咗2個鐘黎